有冇人好憎見到細路留馬蹄蟹辮

即係淨係髮尾留細細執長頭髮
見到就想搵絞剪剪撚左佢

見到樓主條賓周仔都想剪左佢

依個呢？

大陸仔先會咁留